睇完之後如果你都係唔認同周周係五代第一神顏

Then all i'd left to say is go kill urself

我不嬲認同

God's pardon by delegating one angel down to us

周子瑜的確係

唔夠Jisoo嗰啲fight就自己開新一代
同隊牙權、真真同Sakura都未出聲呀

Jisoo又夠班90頭眼中既允兒fight？

咁人哋的確係第3代
而家喺韓國連第4代都未有
係寄望緊有邊啲嘅代表性可以超越第3代，開新一代咋嘛

台仔寫嘅膳稿嚟咋嘛
嗰陣連Apink、AOA、GSD同Sistar都仲係2代，頂多因為2代太長叫2.5代
咁呢啲開唔到代咪叫3.5代，開到代咪係4代囉

支持祖國偉大復興的中國夢
中國夢是每一個中華民族的夢想

果然撐得魚都係五毛PR狗

權f同skr有咩資格出聲啊

對眼好柒嘅翻版支瑜

見唔到上面撐魚咩質素？

Agger
子瑜都已經跌哂watt啦呢件仲要係劣版子瑜

櫻花先係